我像個孤獨患者自我拉扯

有冇人好獨

唔會，我日日都有2D女女陪

我
日日搵朋友陪

有朋友日日陪咁好

都唔係日日有
個個都忙+拍拖
出到嚟要感恩

臭豬西西 \/

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

識d野

香豬